北韓根本想學大陸咁改革開放、呃美國佬

但有左中國呢個前例，美國佬今次知醒好多

國家層面就買國債買大豆 有錢人就移民 有少少錢嘅就買iphone入口車出國旅行

做幾十年厭惡性工作賺埋咪送返畀佢
同時又玩弄中國於股掌之間 你話美國醒唔醒

遲左少少

核武先係最大問題

邊方面遲咗少少？

醒遲左